★炒家怒了！iphoneX炒唔起：歸究多區同步首發，及買家出價低

而今日轉售訂家僅賺18萬，同樣比預期賺30萬元，少了近一半，情況跟去年iPhone 7相若，但iphone7僅投資300多萬元，不似今次一擲900萬元。他歸究於多區同步首發，及買家出價低導致iPhone X炒唔起，對此感到失望，亦形容今次一仗不似預期，「炒賣一代比一代差」，但未有影響他日後繼續炒賣iPhone的意欲，因為他認為始終仍有水位，只是利潤較少。

ifandog don't feed him !!! Very Angry!!!

買家出價低
買家出價低
買家出價低

人地蘋果點賣機關你撚事咩

唔比你炒仲要咁多廢話講，香港比呢D人累死

應該出得少啲
比班先達狗搵銀

Will you buy?

no

蘋果就係唔想益你地st9

全線生果店執笠，先達狗執笠，全部MK變廢青，咬老綜個案激增

老馮比你炒架咩
On9